櫻坂46暨日向坂46交流區第一百六十六回 BAN晒你地班海外撚

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2stシングル 「BAN」 4月14日 予定発売!!!

日向坂46 1stアルバム「ひなたざか」好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 3月31日 予定発売!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 3月24日 予定発売!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

留名BAN BAN BAN

BAN BAN BAN LM

留名

大小姐lm

一字記之曰
ban

陽菜老公仔留名

lm

光B轉身LM

Lm

藍血人表示BAN唔錯

LM

光仔lm

到底幾時出日向5單lm

Lm

大小姐Pon麗奈LM

岩岩睇完第一集borderless

覺得齋藤京子d戲麻麻地 一開始佢個性格應該係比較薯同神秘 之後同光仔有對手戲應該要有反差感 但佢演得好平

利申 預收負皮

京子做得幾好啊

收咗我果個先

打返啱個名先

平時只留意櫻坂 冇留意開日向坂

都係當睇戲咁評論下 冇專登黑佢

啱啱NTV新聞報導咗條粉腸俾人拉單嘢
(自己衰就算啦，但諗起以後啲新聞都要連埋泉妹個名就……)

自己自願比條人渣中X怪得邊個

受騙的那個比騙徒更混帳

かまいガチ 升格 會播返史史captain嗰集未公開

京彩芽三角關係

到底日向仲有幾多三角關係

三角關係已經係小兒科
二期三期係多邊形嚟 亂到七彩

攞隊垃圾紫隊都有呢個分新年潮真係幾勁

2期有幾多人,就係幾多角關係

幾時畫新關係圖

Mikuni點頂

NaoMiku
冇啦冇啦

商業CP黎架

我nao

我唔信
佢哋係真愛

天天同kira 可以組unit喇

きらまり先係真愛

天天訪問本年最有趣事件係Kira卡住嗰頭
講真 佢嗰陣如果拎唔切個頭出嚟仲點fans meet

托住張凳fan meet, 然後fans報警

巴打你好勇
but you are not alone
睇京子啲戲睇到好老尷
好多位唔明點解佢要咁處理~

LM ban ban ban

睇左making of 佢話對白太多好難記
我覺得都ok , 佢盡左力

的確佢係唔擅長台詞呢方面
演技亦唔係特別出眾
本身亦唔係劇入面片山個類人

咁但係喺我個人心目中又未至於好老尷
最尷應該係risa同hiyotan

call消防+suspend一個slot

高質gif

成個mv最中意嘅2個shot

第二張啲水好靚

呢排先覺醒 發現天真係好可愛

會唔會發現得太遲

係嗰種想加推的感覺可愛時可愛 型時型
睇佢跳半信半疑真係覺得佢係個台到發緊光咁
死啦我是咪要推了

全部都係好女仔
推啦

由一開始二期見面會就推

反而有d想推埋增本，雖然佢癲左d

順便加推埋隔離不可思議2

2期就嚟比我推晒不遠矣

呢個要再觀察一段時間
雖然佢唔出聲真係幾cute

開場

收尾

今單live主角會唔會係髮型

你都差唔多推哂啦
唔差在推多幾個

其實佢同大沼一樣都係純天然不過係純天然的on9

呢個純天然on9有啲難度
都係個句 唔出聲唔郁ok嘅

唔出聲嘅話真係好靚

郁一郁就...

天靚又得型又得
唔係唔推啊

都係咁靚

大沼最多係膠
但kira係cls

如果大園同細守屋keep 住人氣咁高，係咪會迫到天天同夏鈴換個C落黎俾隊長同理佐

係cls嘅究極體

細守難D，大園個勢勁好多

我估一期c應該冇乜可能(私心好想理佐c一次
睇on9 meet大園第二次賣哂都有可能
不過我估應該比大園入左櫻8先

仲要係溫柔嘅人 好女仔要支持啦

俾多張你參考

ching諗太多

但係適唔適合做C唔可以剩係睇人氣

增本係個用相呃到人嘅cls女仔

但上次隊長唔係話想再企上前嗎
但依家一期小林，小池甚至理佐都係21-22，其實無理由話無得企C掛

有無搞錯點對得住小林佢地

所以天一定唔會換，somehow佢跳舞仲勁過光，仲要手長腳長=跳舞先贏一半

所以我就諗緊會唔會佢兩個人氣壓力太勁踢走左天天同夏鈴，但C要俾返企到兼人氣高d 既一期

宜家snf擺明係強推2期
所以一期c係冇乜可能
除非snf廢除3c制都話有啲可能
最怕係一期一c就係畢業單

又俾佢調返轉個身出到嚟先好嘢

算啦一期而家打support，長期護法

risa都冇諗住c
可以換d上去做住護法先
諗諗下都係換咗櫻8呢個制度好d

呢個真
天跳舞真係好好睇
個氣場都好勁咩類型都carry到

宜家理佐似係想做support多過c
想佢有翻少少野心做c
可能之後櫻8變左做櫻10呢

一直以嚟佢都無個種自信同野心去做c
俾佢過得自在啲咪幾好

我覺得小林同yuuka 都想做c，只差營運比唔比機會

如果下一單廢除3c，淨係留光仔做表題c，cw比小林yuuka risa 就好，一期大年紀果d真係唔知玩幾耐

我覺得繼續3c不過1人得1首之後開番Cw/unit好過

一期cw都好

其實數數下一期真係已經冇乜時間
垃圾snf一期都係寶嚟㗎比佢地c都好呀

個人覺得一期除咗小林之外 其他都幾難有c嘅機會

其實係

馬隊似年齡問題會做support
理佐都似唔企無所謂

小池好似人氣爭輸咁

又幾型

播左幾多次都硬係覺得自己開咗兩倍速

我3個推係咪呢世都上唔到做C
友香 田村 大園B

玲b絕對有機會啊

hono 應該都有機會

我總係覺得hono俾屎花放左係support 位度

我睇好佢係下一個出寫真 信我

hono天然呆又好似冇咩野心咁

唔知本野會唔會有漢化

有興趣睇

去左銅鑼灣sogo裏面嘅日資書店買左嚟睇
係光b封面

日向wo

★3月18日（木）はやドキ！の
エンタメ・スポーツ情報②です。
#優里 #秦基博
#松山ケンイチ #木村文乃 #日向坂４６
#おいでやすこが
#大谷翔平 #鬼塚雅 #大相撲
#はやドキ
※生放送なので変更の可能性があります。

應該係

loop多幾次先醒起
點解最尾冇咗個手勢嘅

幾時會有新公式照

巴打你出咗名燈
唔好燈hono ok?

宣傳日向撮?

肯講特典未 一日唔講一日都唔訂

都似係
呢幾日都有宣傳

題外話唔好意思

我記得好似有幾位手足有買呢set生寫
幫frd問下有冇人有興趣交換
想換光b 梨加 隊長 理佐
有興趣我會留tg

e張正

真 等緊

定係2周年

反正唔係五單

俾番張gif 你

pon

Lm 呢10日之內都係靜靜地算

等乜鬼 有無特典都係要比錢嫁啦
二百幾頁多多圖 唔係唔訂呀
利申 一早係HMV訂咗

岩岩係度睇 mb要講自己有份嘅unit

嘅預想playlist

新3期個個淨係可以講首果醬歌 慘到

幾時有新歌俾佢哋

冇其他嘢買好貴
等下如果冇咩特別就日馬算

想換？
我中得一張隊長比唔到你

岩岩又睇多次日向會預告

Naomiku下集好似都係戴綠色頭帶

我都係咁諗 所以新3期咪慘囉

みーぱん講嗰首三輪車

,memi啊

めみ

世界の爆笑ハプニング VS 大人気アイドル
乃木坂46山下美月＆日向坂46佐々木美玲
＆SixTONES田中樹・森本慎太郎

如果嚟緊嗰live 會唱 唔知會點呢

邊個頂定solo唱

見人講聽日可能係日向繼續代言呢間

我估solo唱掛
一係夾一個三期

個妝唔識欣賞

個頭搞咩
好似40路

冇入生死坑

大人気アイドル
又少一坂

過氣女團又點算大人氣idol

音驚d分卡係咪set咗一定唔會出高分俾你屌你老母
一係成段fleek都冇fleek bonus,開咗其他分卡就唔撚開技
平時好多perfect又唔開技，一唔小心斷咗combo就係咁開
我想上340萬分啫係咪咁都要欺凌非洲人

你技術搭夠

以為你有興趣

新女團人氣上升緊

本雜誌成本野好似都係粉紅色咁

新?

D技就係咁撚仆街受害者+1

larme style就係咁

開技都係睇運

水曜日のダウンタウン？

係

一入fleek bonus張玻璃泥膠就好似平時上節目咁啞咗咁唔識開技

LARME本身行比較粉色Lolita嘅風格
睇唔慣都正常

睇返啊影嗰blog有講miku喎

今日邊位手足po圖分開naomiku

類似BIS

bis>>>>>>>>>>>>其他啦
睇唔明方面

睇開個bot都冇
係咪佢後改加返相咋

最正都係nonno同cancam

黑歷史
銀行妹好耶

音驚嚟緊update

應該係針對啲接力團隊

BLT blt graph

個頭可唔可以搞搞佢

你呢張晶寶我中左3張

原來有bot
正

啲staff不嬲求其

上次hinano 兩篇一樣

印象中今朝睇都係無miku

其實都係快佢msg個app少少
不過cap埋圖出嚟唔使自己入去save

BLT真心係良心

你買左幾多pack先會中3張咁多

Idol雜誌嚟講BLT可以用神嚟形容

幾時先上到頭5000 想死

咩係接力團體？

之前活動啲架仔衝排名
幾個人用一個帳係咁打

最尾嗰張完全係第二個人黎

你叫我呢啲得一隊嘅情何以堪

啱啦打擊班撚屌就啱

大園大把機會，田村就一半機會啦

影山有電影上輝夜姬想讓人告白真人版

因為你邪撚住我香b

正所謂頭過身就過

幾套衫都着高踭短boot 好潮

我影又正又好戲

有 喺中間過頭cam 友香做咗

會長真係好靚

平時最後咪有個欅/櫻手勢嘅
希望live有番

其實佢咁爬返出黎咪好似貞子

你都有份

屎花：Ban

btw 用google translate 睇咗睇
好似係個三間電訊商個新plan用唔到email定咩
應該唔關事

映画「かぐや様は告らせたい2～天才たちの恋愛頭脳戦～（仮）」影山出演

全部燈錯晒

對屎花嘅舉動太敏感了

我影叻叻 番嚟唔夠一年就有得出村外拍電影

啲戲咁好 要有啦

正啊
佢都叫多戲份

可以買小池？
唔夠膽買呢d隨機嘢

係咪就係原作者係おひさま嗰套？

我影山要上位

提咗我要追返漫畫進度

等第3季動畫

乜鬼嚟

冇野見到

係咪即係轉櫻番外篇

櫻坂４６「そこさく大百科事典」
咩嚟

搵到個預告

仲要上咗架應該已經有得睇

你條link好似仲要係VR嚟
gyao有唔係VR嘅睇

wah
睇下先

有個半鐘

放足3年

sor2 年先啱

VR應該係GYAO個花絮?

終於有連埋MC既節目團體照
無記錯好似欅寫咁耐以黎都無

點解兵庫組拆開左

On9一睇就知我旺妻 你睇我兩位年上都輕鬆選拔就知咩事

陣間HKT 1240有肥秋

Staff因為梨名捨棄咗關西
應該係關西太多人

幾錢？？

個5G lab可以focus mb睇

左下個四個又唔係做櫻手勢

360度相仲可以VR

不過咁就要down 多兩個app

有暗示

跟咗土田
然後澤部自己saku其他人櫻pose

究竟要down幾多個app

80幾港紙
對翻匯率係貴左少少

剩係5G lab好似已經有三個
我唔知AR嗰個有冇櫻 我部機down 唔到

スマートニュース×櫻坂46

山﨑天 メイキング映像
youtu.be/_hksmlwr3SA

肥秋爸爸

idol produce唔係由0變1，而係將班好女仔本身有嘅0.1放大做1

肥秋講呢啲嘢真係講得好勁好吹得

做到佢呢D位 一定吹得吓啦

想問下大家用咩集運寄嘢返香港？

淨係想同肥秋講 可摸耳升級吓個AI填詞系統

tenso

佢都未wow夠

幸阪ぶりっ子跟住怕醜好撚正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

tenso +1

Hey hey hey!

日馬買kindle會唔會抵d

自從buyandship食左我個會員特典
blacklist

有無用過oh同yo?

你數下we aberdeen有幾個yo

買咗kindle電子版，700円左右，封面唔係光，大家衡量吓

原來唔只我一個聽成係we aberdeen

呢到加1

再加多1

睇完唔該唔好劇透

轉櫻百科好睇到

睇唔到啊

好正又夠長

係唔係唔洗開ac,vpn就得？

係 唔使AC VPN就得

佢system用m3u8播攞vlc睇都得
(down 緊)

down完

都要等字幕

利申 日文差過みーぱん

我50音都未識都要等
不過睇咗先

真係幾正btw呀尷冇陰靚咗好多

痴線中部チーム又兵庫又千葉嚴格嚟講得大沼一個係中部

幸阪三重，関西同中部兩邊溝埋

佢咁毒舌，我計埋佢關西人

大百科事典ぶりっ子個part好正

欅坂46 LIVE DVD & Blu-ray『THE LAST LIVE』発売記念スペシャル生配信番組決定!

欅坂46 LIVE DVD & Blu-ray『THE LAST LIVE』の発売を記念して、音楽専門チャンネル・スペースシャワーTVの公式LINEアカウントにてスペシャル生配信番組が決定しました!
グランジの遠山大輔さん、はんにゃの金田哲さんを迎え、LIVE DVD & Blu-ray「THE LAST LIVE」の見どころを熱く語る番組です。
“フラゲパーティー”、略して #欅フラパ でTwitter投稿してみなさまの熱い思いも番組にお伝えください。
放送は3月23日20:00～となりますので、是非チェックしてください!

■欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray発売記念スペシャル生配信番組
3月23日(火)20:00～配信予定
出演:遠山大輔(グランジ)さん、金田哲(はんにゃ)さん
※櫻坂46・メンバーの出演はございません。
スペースシャワーTV公式LINEアカウントはコチラ

3月18日(木)25:00～のTOKYO FM & JFN34局「TOKYO SPEAKEASY」にて「櫻坂の詩」ラジオ初オンエア決定！

3月18日(木)25:00～26:00放送の、尾関梨香と藤吉夏鈴が出演致しますTOKYO FM & JFN34局「TOKYO SPEAKEASY」にて“櫻坂の詩”のラジオ初オンエアが決定！
是非お聴き下さい！

TOKYO FM & JFN34局「TOKYO SPEAKEASY」
番組HPはコチラ

唔包埋誰鐘

千葉係東京隔離都叫中部？

佢好似有一個衣裝好勁
風吹？

※櫻坂46・メンバーの出演はございません。

我都聽到係咁

yes

即係2單好大機會有呢首

土生東京夠係到唔夠中部人嘅中部チーム

無member

姐係唔洗睇

down完唔小心overwrite咗
由佢算

好想俾理佐直望幾分鐘

膠配信

好似靚咗

btw終於唔係白色，同埋好似校服

大百科又玩傳話 好好睇

全部都好睇 小池個頭深色返lu

好似校服

保乃嗰到笑到肚痛

我覺得似銀行制服wo

兩樣都似都好睇過而家全白嗰套

點都好過宜家

解緊急狀態宣言

但係東京都呢幾日係多番咗人中招

要搞奧運

光b凹左入去
risa靚到

開波

今次咁快出結果

睇過ametalk 都知中川翔子好勁la

我miku

出咗名畫嘢有一手

頭兩位畫畫不嬲都好勁

Miku 練多啲再上去挑戰 下次一定得

啱啱先知miku對呢兩個

馬後炮講句 輸硬

Btw 唔係好快又上咩

下星期係挑戰粉筆畫

輸唔緊要
最緊要keep住有得上節目

大百科天天ぶりっ子嗰到チュチュチュ

邊到有得睇

gyao，碌上去有貼link

二單官方宣傳照靚過上一張

勁搞笑

就黎有みーぱん睇

友香叫睇

睇緊生肉，終於知點解梨名俾人踢出關西team

佢唔係已經東京化左咩

但被派去中部

生肉睇到田村洗腦樣

不如一鎗打死我.jpg

又係靚左好多 怕羞樣很正

第三輪都仲中到ぽん今單銷量真係仆直

online體驗始終差好多

睇左miku張畫
雖然我係打手，都覺得唔好睇

澤部話佢搭緊綿羊仔去東京 中部係中途站

真打手

呢到真係笑到我抽筋

旁白姐姐

係愛啊

我覺得肉包係三題入面最難利申係miku打手

不過腥些個示範好勁

再接再厲
下次再上去就會有進步

佢都有份ぶりっ子又係好好笑

佢有玩埋一份好正

risa呢個梗跟一世
不過我中意

終於唔係左右手猜拳梗

我都想搣risa塊面

佢封印左

本身都諗住抽pon支持下
但上次啲質素真係差到我唔想再晒錢落呢啲真・on9會

唔係咁易

会長mail件冷衫老是常出現

一定係O天

尊敬的人係橋本環奈

今泉真係⋯⋯唉⋯⋯

條路自己揀 冇得救

條友入咗去唔該唔好出返嚟

正一累人累物

仲要同佢還債 屌佢個人渣

阿尷好似啲kpop idol

增本真係人才

佢嘅偶像包袱係咪扔咗落海？

從來都無

從來都冇

你唔係覺得佢有呀

佢齋坐唔講嘢果陣係有架⋯⋯

我估

坐係到都有陣佢係癲嘅感覺

我得一張中身泥膠多光b友香risa 1張都無

みーぱん唔講野夠係醒目女

忍唔住狂loop笑到好辛苦
個嘴好似卡通人物左右Chok

又要攞返呢張出黎
(就係鐘意佢癡線)

佢嘅偶包放咗係一單特典度

外星人洗腦

想知呢幕出處係咩

我覺得佢個咀郁嗰時好可愛

loop住試下好似佢咁郁個下顎
完全跟唔上佢嘅速度 點解可以郁得咁快

郁到好似米芝蓮肥仔咁

好似係轉櫻

用ponpon同你換梨加得唔得

留tg 我地deep talk

經理人影相好靚

網友眼利發現03：42小林跳爛咗鞋底

今日睇都唔覺有既

好似係用FR SQUARE睇先有
有得揀睇咩成員

搵到。佢另外個app

咁多個都有枝CAM追住影?

點解入唔到

好似要vpn

thx
我見vr嗰個唔使vpn以為呢個都唔使

【04/20 発売】
『non-no 2021年6月号』

掲載：渡邉理佐×山﨑天
「"りさてん"の夏柄ハンティング!!」

山﨑天が2ヶ月ぶりにノンノ再登場

原來1500+2500的係有償石
唔想課金

Twitter 見到

唔知幾時 見人講10/4

我無償抽咗40000得3張新卡 全部垃圾

10號9點

4萬
巴打節哀

本身想課 而家谷到成肚火慳返

我想中久美

無特惠包
買唔落手

中村勘九郎又吹

23號應該有 不過佢22完個pool 唔好中佢計

等睇點樣天能

佢仲飯櫻咩

我都3張leader

得一張nao

DD嚟

我全都要.jpg

Nibunao

講晒

有特典圖未

都唔知佢同藤原龍也咁friend

咩野1500+2500
係唔係我miss左啲咩

等陣+1

宣布新單嗰日會講埋（好似係）

有償石step 2 SSR保底

佢地前後輩嘅隔閡真係比隔離少好多

假名mv

頂佢限定版有clear file
普通版有poster
全部都想要啊

尋晚喺yt 睇返當初二期啱啱未入團嘅一期showroom cut

期間限定

好過冇啦

？？ nibunao 同期喎

呢排重刷日向會 睇返好多團體技

Loopイマニミテイロ

平假櫸真係好多好歌

除咗啲主打，每次聽沈黙した恋人よ都好感動

都只係得6個MV

大家都係一期生

潮妹真係好人

跑到就嚟企都企唔穩 都要行埋去接力

君に話しておきたいこと真係好好聽呀

君話又諗起めみ了

抱きしめてやる都係好好聽

依家已經想睇live

見到兩張相櫻嗰張用多好多墨
櫻staff平時印錯多幾張
就可以同我一齊下世做樹

我都留意唔到日向下面有櫻

渣ga

link入面啲相 氣氛真係好融洽

新嘢？

好似前幾日啦
咩大學CM

デジタルハリウッド大学

買哂5隻BD太傷荷包買一兩隻睇

渋谷站有個仲大啲ge廣告

Memi井口

有neru memi 井口嘅誰跳べ

數碼荷里活？

個名咁學店feel嘅

個廣告影得幾好

我miku又更blog

個頭好似fuwa

我第一眼睇都覺

下單標準髮型嚟

好似以前akb有首馬尾歌咁

大家都係fuwa

Fuwa好嘈

搞咩搞咁耐

2ndシングル『BAN』の最新ソロアーティスト写真を更新！

2ndシングル収録・山﨑天センター楽曲のラジオ初オンエア決定！

4月14日(水)に発売する2ndシングル『BAN』に収録となる山﨑天がセンターを務める楽曲が、3月22日(月)放送の菅井優香がレギュラーを務める文化放送「レコメン！」にて初オンエアが決定！タイトルは“思ったよりも寂しくない”。
なんとその日の放送は22時から出演します！是非ラジオをチェックしてください！

文化放送「レコメン！」
3月22日(月) 22:00～25:00放送
番組HPはコチラ

優香

想點

營運訓着左定係我手機問題

瞓著咗

肯定係你未訓醒

岩岩睇已經改返

snf出錯野是常識吧

改返光仔張相 優香仲未改返

突破150

好似突破左好耐

土生真係型到

上份工勁辛苦果陣睇黑羊都會喊

Cute cute

依家改返

去到出3rd嗰陣，身高：151cm

然後夏鈴每出一單就矮幾寸

泉妹

自殺？

Remote唔知ban唔ban海外所以無抽到

唔中4星咪抽得中

好仆街

原來講返之前
已經冇事出咗院

想中今晚六合彩多啲

啲運拎左去抽生誕冇得中了

好cute

今日既櫻耳 組合

雖然上個po講過話唔打算升二單まなふぃ 但啱啱打pvp見有人用就升咗試下 呢張卡都好似好勁

大盾係最大Hp嘅60%左右, 不過要扣30%血

上面係疊咗3次額外有多2萬幾血
(開一次大約7千幾血(有3倍血加成) 冇加成都有2千幾血)

台仔實測過 pvp好撚勁
搭二三星腳加隻核武 可以輕鬆反殺三萬戰力

被人伏過幾次

啱啱上咗去睇 唔記得咗仲可以配埋牛史史 咁就連30%都唔洗扣

全力戀陽菜：吓咩黎架?

原來下個禮拜余計な事まで已經係最終回

二單hinano: 有盾有特攻

なおみく

我都咁諗

但d 廣告全面上架係龍櫻公佈前，鋪天蓋地咁周圍貼

我諗緊係咪平仔一早就接左個角色，之後先引到呢d 廣告

其實佢離婚未者
仲要幫佢還債？有無咁情深呀

いつも日向坂46を応援していただきありがとうございます。
この度、ご応募いただきました「日向坂46 デビュー2周年記念 Special 2days ～MEMORIAL LIVE：2回目のひな誕祭～」のファンクラブ限定特典「JOYFULシート」（リモート参加）に、厳正な抽選の結果、お客さまが当選されました。

中左remote

六合彩買咗條8婆生日8 23 +自已生日+13 14中咗3個字

都估到全員集合

橫掂都係我估埋會添食

而家先睇個大百科咁正ge

澤部講幕之內一步gag
班女有冇人明ga

咁遲先睇睇㗎
佢地應該冇人明.. 都可能唔知咩一步😂😂

仲等緊字幕

唔想bb冇爸爸掛

但有呢個爸爸都唔係好野

唔要好過要啦咁仆街

好好睇㗎

巧Q

知道好睇
但都係等字幕

完全唔中你生日係咪即係整定唔關你事

生肉睇一次先

大百科啊尷靚咗咁多

加推

型到

溝晒d女

一哭二鬧三上...

第三張有啲似姜x

話晒都係idol界前輩

唔係啦，純粹見佢兩個有合照就po過嚟

同埋志田下海會有人睇咩？

新飯留名

Why not

Mikuni

松田同和尚上緊電視

我諗我都會睇

唔好玩啦

呢隻驚做乜唔搵隊長玩

唔係真馬

馬娘?

有得睇冇得食

VR食雞

VR行橋

發現,原來無期待していない自分的MV
定係一直都公開緊?

咪煩

日本好似有

櫻坂個channel

馬的遊戲我只知道馬娘

以前就喺度 係咁啦
睇返佢就係將櫻(欅)坂個channel本身係short ver. 嘅up咗上去

種子花做野係咁

依個係跑馬
隊長係鍾意馬術

所以以日本角度 期待していない一直公開緊
得海外狗無得睇

有台仔版嘅...

台仔版都算有良心,跟得幾足

咁唔同嘅
不過有台仔版都唔錯嘅 同埋有中字

講起台仔版 最差係個翻譯
月曜日の朝 呢首譯撚到成舊屎咁

哇呢首嘅翻譯慘不忍睹

有償石幾抵抽

呢到得我黑到抽40000得3張新卡啫 公道講句呢個pool值得抽爆嘅

中唔中土生

joyful love Manafi 彩花 3單會長 勁到我流哂眼淚

其實我仲想抽埋nobody Karin
不過睇落24號前都唔會有pack
唯有含淚抽了

快D搵東村巴

全部score bonus卡,好pool黎

點解無石兼無錢課
但最後都係抽
無石點抽

咁多免費石

商業cp

新cm youtube 有得睇啦

睇多次都可以接受啊

係冇好多石
所以要抽晒佢

睇漏咗個"好多"

竟然仲有延續之前故事，以為變晒搞笑嗰種

第一首350萬竟然係返森林

💙ABEMA独占無料配信💙

#アベマでひな誕祭 直前！
3/26(金)22時〜

#日向坂46 MEMORIAL LIVE：2回目の #ひな誕祭 記念
「花ちゃんズとメモリアルな前夜祭SP」

🎤富田鈴花&松田好花がMC初挑戦
👭ゲストも登場

花ちゃんズにメッセージが届く💌
応援キャンペーンも3/21まで受付中❣️
詳細はスレッドで👇

花ちゃん

即係MTV個BELL&LIKE應該不遠了

睇台仔版下面啲留言譯得仲好過官方

綠定藍色？

用呢隊打綠

恭喜

好葡萄我打極都唔開技 痴線的

你隊野5隻都頭10ssr+仲想點

打廿幾次都係一入fleek就訓著咁唔開技，打到燥

aeon世界觀

係唔係好快就會加入夏鈴同天天的角色

睇咗d comment
可能真係譯得冇咁黑暗先過到上面果關

我諗應該冇咁快，天天太細果又多雜誌model job，夏鈴又比較少講嘢aeon應該唔會用佢⋯⋯

反而我想会長做翻aeon代言人

某程度上aeon嘅消費群都係偏向大人輕熟女，天天同夏鈴果形象都唔係太適合⋯⋯再者aeon應該冇咁多budget 請咁多mb掛

加埋落template 算

屌我老母啦

up咗ダンスの理由圖

好型

風吹最勁

未有玻璃pon同nobody虹花

呢世都唔會中 中左先算 唔好諗咁多

nobody pool都無虹花
呃人

咩呀你有冇開畢業mb

冇事啦我明啦真.呃人

有開
只係抽唔到

me too90連呀屌

我抽嗰陣出過虹花回覆
比左張SR我

同你一樣屌佢等我仲咁開心

我明啊

準備有yelling

原來係t恤 咁今次唔打了

唔夠ching快添

最好個個都唔打 唔係一世都攞唔到

T shirt又唔捨得著

著完唔洗得

㗎仔會搵個框鑲起佢
我一定揀車奇（雖然我唔會打

唔怪得之前個編輯話好難揀相
張張都咁型

畢業生既勁卡最難抽
栗子同織田

最易真係抽畢業pool

日本又地震

我見到「津波1m」笑咗

但上Twitter 見到好多人話可以好大鑊

如果真係一米已經好嚴重

其實已經係好大鑊

嘩 屌 唔撚係啊

天佑日本

香港啲媒體都開始陸續出新聞了

又係宮城縣

史史

1m已經夠沖走架車

又嚟
天佑宮城

天佑日本

無咁多石

單抽入魂

想要

一個字型

妝又靚，黑衫又型，今日嘅舞台應該係最出色嘅一次，第一次果陣係最有爆發力，但今次係駕輕就熟嘅感覺

痴線㗎

次次出score up 之後無耐就出yell

好型啊
比第一次輕鬆好多咁

星期一首新歌叫 思ったよりも寂しくない
9估又係情歌

我覺得又係開心歌
我估首歌講有buddies所以唔孤單

呢班人好得人驚

好似無人po

可能係毒L一個仲開心

今朝已經有 呢度好多naomiku黨

雖然我成日話naomiku係商業cp
但我都係naomiku黨

naomiku世一

咁世二係下列邊個
naomanamo naomiho nibumiku naomikuni mikumiho 其他

真 naomiku點會冇人po

朝早有人po咗啦

不過睇多次都好

真係要講嘅
Nibumiku仲fd
記得有集日向會miku話nibu 帶佢去食高級燒肉
臨尾上甜品 仲寫住miku happy birthday

屈到

咁nibumiku世二

risa 好靚

戴眼鏡個張正到

點解會型
d dancers 排一列一齊sir 走個段好型

漏左條添

個dancer咁後生

Mikuni 勁到

第一日就講咗差唔多成集

終於第二日

大沼msg條片第一秒已經笑到我仆街

笑唔停

好想做隻貓

第三張冇貓嘅

我唔記得自己lm左未因為

愛萌blog最後
ひな誕祭、もうすぐですね！
楽しみだな〜

近了近了

我驚又燈到唔復歸

差唔多停啦可以燈其他

繼續新cm

你地連愛萌都燈 真係無人性

用多2萬終於抽到茜寶了

又一個課長

無償嚟㗎 反正都決定唔衝今次yell頭先手痕又係咁抽 20000都係得呢張新卡

我反而想抽有償
但佢唔出優惠pack

而家開始每個月至少課一pack等2週年算

今晚ひなあい係一個鐘special?

唔係

係到升緊絆同總合力搞到冇晒練習pt

テレ東の“逆張り戦略”が的中？日曜深夜の乃木坂・櫻坂・日向坂3番組が驚異の高視聴率！

原來三坂冠番收視仲高過日テレ同一時段嘅節目(要知道テレ東本身都算係少人睇

最多係M1層(20-34歲男性)觀眾(尤其係ひなあい情人節嗰集)但幾乎係冇乜女性收睇 收視得0.2%-0.5%

用曬練習pt

仲未升畢咗業d sr卡已經得返8百幾萬
幾時出畢業pool俾我抽返d ssr推總合力

乜畢業pool 會復刻架？

都幾肯定係唔會 兩團聽日解散咁咪可以全員開卒業pool

營運ho ball

そして、このグループの中で最も弱いと言われている櫻坂46も、間に乃木坂46と日向坂46が挟まれている好影響か、遜色ない人気を誇っている。

多謝乃同日向帶挈

又比佢諗到打擊接力狗

掉轉講 其實以櫻（欅）女飯居多，佢相對低開係正常
畢竟個報導都講到明個段時間以M1為主

呢度唔係話得日向贏咩 邊係三坂

「Going」有上田同龜梨點會輸啊

但仲要講緊ひなあい同個1:25播嘅番宣節目鬥

仲要贏得0.1 好有打飛機feel喎

係咪因為要同啲大前輩做節目
個妝都冇化到咁勁

友香都冇出演
又俾snf昆咗我5分鐘

Sorry 手賤我本身想打日向

冇睇到同時段係播乜內容嘅節目以為都係深夜綜藝咁嘅話真係好有打飛機feel

但以最寒酸 低收視率嘅テレ東嚟講
都算得上係「佳績」掛

Nvm

得閒搵吓ひなあい有咩對手先

頭先睇咗 好似得返啲體育節目有睇頭

我都已經認自己老
睇嚟都唔及閣下

感覺上平日嘅深夜綜藝比較好睇
周末深夜一向都好似冇乜

人地第一次寄お便り就讀咗
幾時先讀我呀

因為星期日個個都出街玩，第二日又開工
有個藉口俾自己唔開電視

咁又唔會講得出三坂好勁，但至少唔失禮，箍到人嚟睇

再講遠少少，晌真係多得オードリー本身班little twoos 做慣夜貓，如果唔係應該開唔到個頭

不過呢間有野有個勁出名傳說

呢個本身喺動畫界出哂名㗎啦
死人冧樓都唔會改schedule
一改即係好大獲

有冇留意上集ひなあい開頭個三級地震

講起little twoos 尋日annkw 若林話冇人係為オードリー而睇ひなあい結果オードリーメイン上咗trend

同埋都幾多藝人有睇ひなあい

貌似啲藝人係因為佢哋個ANN

又要入返打素材地獄

講起 記住panel

搞笑藝人業界收視最高嘅偶像番

Naomikunibu

Miku隻手好似搭住nao

希莉Instagram始めました

online live衫卡

多謝音驚係我最缺金書個陣送比我

今舖大獲

宜家po左6張相
上面都有個片假名
カフスヤシキ
係咪提示嚟

貓圖咁多張既

無石都All in 埋十抽去畢業pool
得張世愛FL

你會唔會快咗少少

我開花曬d垃圾ssr同sr先岩岩好

駛唔駛咁心急

因為我今日先留意到個group總合力都會影響到打歌個分，橫掂冇曬石冇野搞咪推下分

所以我有多餘金書都會升下ssr+

原來一開始隻手係玲b隻手

今晚radio有幸阪但係又要睇劇

一邊睇一邊聽

「多餘金書」

只係無音花

長期缺金書表示

課返咁上下優惠包就有

果然係課長代表

課長代表
哪有咁多錢課金

#PremiumMusic2021
時代を超えて残したい名曲

#乃木坂46 #欅坂46 から3曲、
#日向坂46 から1曲が選出！！！

◎2013年
『ガールズルール』
◎2016年
『サイレントマジョリティー』
◎2017年
『不協和音』
『インフルエンサー』
◎2018年
『ガラスを割れ！』
◎2019年
『Sing Out!』
『キュン』

點解6單入反而冇黑羊

因為6單上過紅白

因為真係好好聽

但係黑羊震撼啲

淨係n場live n個表達方式都應該佔一席位

唔洗課金 但係要次次活動打曬啲金書
用時間換金書

7單仲好聽

6 7 8都好聽但係俾我揀都係玻璃第一
(音驚個譜又好玩)

本日のフジテレビ「お台場馬術部」をご覧いただいた皆さま、菅井友香の出演はないのに投稿をしてしまいました🙇🏻‍♀️

お騒がせして大変申し訳ございませんでした🙇🏻‍♀️

snf應該俾人係咁屌嚟

究竟櫻個邊嘅staff可以有幾廢

單單都好好聽
6單係容易d俾人融入個歌詞
人人心入邊都有塊玻璃要打破

佢昆咗好多人

次次都係差少少先打到
但又唔想課金

認知度嚟講玻璃一定高啲
但私心覺得黑羊冇入到有啲可惜

等好彩音驚送一本俾你

黑羊唔夠推廣
演唱會都係唱過一次咁大把，又無上過紅白

今日lucky box收到本
開心死

應該唯一一次比大眾知係唱片大賞個次

唔係ms special個次咩

俾佢地再玩多次一take過

依家得6本，唔知升邊2張好

玻璃有小池同隊長武元
但兩張都綠色，如果升就爭死晒d 綠素材

nobody 有虹花同武元

都唔夠時間煲黑羊
年尾就煲過呢2次，之後紅白就又不協和音,過完年就離隊潮

nobody虹花唔洗諗

虹花一定係首選
之後就睇手足綠隊需唔需要升勁啲

最後3本金書都比左佐藤詩織

nobody虹花同武元兩張都勁
玻璃小池同武元兩張都係一般

其實點解紅白又係不協和音
明明可以跳第二首

Leader

平手決定的 你問平手囉

純粹綠隊太廢
想換武元做新綠隊長，小池又當係換走d 非單曲卡

遲啲龍櫻上不如你到時開po日日講佢啦

咁升玻璃武元啦

應該係電視台個邊見東蛋隔一年再跳有noise
想食佢呢個noise
同覺得黑羊唔夠勁

你屎花啲staff嚟？
你又知平手決定？

又睬佢

早幾日一日內有兩本開心到我

我覺得咁樣係有d否認咗4單之後嘅努力

紅白點會理你

係睇有冇迴響

你就好
我宜家得2本

d好女仔就咁俾d大人消耗晒

如果今晚5單下星期live可能有得睇

有冇人睇過原作
係咪最後都冇交集

原作劇透

呀...我唔小心禁咗呀⋯⋯

睇緊原作都唔小心㩒左...
人嘅好奇心

咩節目嚟

應該係改編期間啲特番嚟

一陣爆1001果個記得馬上開POST

馬上冇人講野

我打定咗po了

幫你推埋佢

係就快啲爆

幫推

推！！

都唔記得咗上個禮拜打緊波

澤部

垃圾光頭

上次蝦天天嘅報應

個背景攪到都睇唔到個波

玻璃心

咁早賣廣告

ban cm

CM

AEON爸爸跟得好貼

打咁耐

梗係睇天天啦

好多人問點解轉咗男聲講

又平澤部

天識玩

點解咁似獎門人

就咁打好悶

打和啦super

好悶

打完未

咁就打左半集